有冇鼻敏感人士？

呢排係咪鼻敏感勁左？

又鼻塞又鼻水，搞到咳埋...
仲要氣管敏感

定中撚左招？

有, 搞到個罩濕L晒, 唔能驚

我都係，明顯乞嗤多咗好多，不停流鼻水

啱啱氣敏完 呢兩日多咗鼻水同乞痴
不過日日都頭暈同發熱(冇燒)
所以唔知係氣敏定感冒定武肺

留名先

本身鼻敏感會鼻塞
呢排喉嚨特別痕 搞到有小小咳

半夜塞鼻塞到醒

呢兩日好誇張
個鼻就快爛

鼻塞塞到訓唔到

呢排安鼻靈特別快用完

係咪關天氣時熱時凍事 我單邊鼻塞到仆街 乞嚏又多左
同最慘我啲鼻涕/水多數唔會向前流 係向後流

屌 我仲諗緊係唔係感冒

安鼻寧噴劑

要趁佢未塞之前瞓著覺

個鼻又痕又塞
超級想死

係呢d大家都怕中招嘅時期，成日咁鼻水咳真係嚇撚死人

係就安心了

我都係同樣症狀
可能鼻水倒流搞到喉嚨痕
但返工又唔太敢咳出聲 廢事俾人以為我有事

同埋鼻水顏色都好緊要
鼻敏感通常係透明冇色嫁

屌 日日戴口罩出罩出街
搭車啲鼻水係咁流
又唔敢除罩抹
啲鼻水次次都流落口
鼻敏感慘過閪

我冇鼻水但喉嚨痕，驚到賴屎啦

我都成日好痕，好驚

一起身體感流1公升鼻水先 之後鼻塞煩到死

我都係 仲驚個口罩濕左冇用

留名
近排塞咗好多

聽老母講我一出世就要滴鼻水
鼻敏感由細到大都好嚴重
發作起上嚟日日用好多紙巾
中學開始打波踢波
特別係夏天暑假最熱個排做運動
慢慢開始好
到而家讀u已經好得7788

究竟天氣轉係啲空氣入面啲咩搞到鼻敏感
好辛苦

我相反
唔忍 咳比佢地聽 希望佢地叫我wfh ( FF 緊)

但點解啲人話戴左口罩鼻敏感會好啲
我戴咁耐都唔覺 反而一路鼻塞透氣仲辛苦

呢排日日鼻塞流鼻水
訓得好差
好易攰

日日都要噴鼻，塞到仆街

鼻敏感成因只有一個
虧
身子潺弱所以先不斷鼻敏感
與此同時每日挨夜又少運動

想斷尾改善只有一個

運動 跑步 行山 早d 訓

每日訓少於六個半鐘肯定起身就不斷打黑痴

呢條公式係我親身經驗，而我已經痊癒

我都有
食開安泰敏

我有 仲要成日鼻水倒流 以為嗰啲係痰

由細到大都鼻敏感
但真係受夠了，最近覺得嚴重左
流鼻水都已少事，但係連眼水都出埋又眼痕
依家成日都瞓得唔好

有無巴絲試過出去睇醫生/做測試？

後天鼻敏感jj 日日個鼻都會痕

係呀... 眼勁痕....

有無人好似我咁返工無事，放假係屋企就一定發作

依排瞓教成日覺得個鼻好痕 瞓得好差
仲要試過捽鼻捽到起身見到鼻邊有血跡

屌 好彩我唔係唯一一個
我咳嗰陣真心驚

屌 原來咁多人都會咁樣
一起身打返廿個乞嗤
隻眼痕到癲

鼻入面有舊肉直頭腫左
搞到塞住左

二月頭突然鼻塞三有好D兩星期前又返黎

有冇人同我一樣每次沖完涼都會鼻敏感平時起身打廿個乞嗤係基本

我都有
其實有無得睇醫生斷尾
好辛苦
成日要買敏感藥食先止到

鼻塞

坐地鐵滴鼻水滴到成個口罩都係都唔敢抹

少左吸入致敏源？
我喺塵多既地方就會流鼻水流得好嚴重
戴口罩會好D

冇
我係唔知咩致敏源令鼻甲增生所以鼻塞流鼻水加敏感
做左手術切左佢
由100%塞變50%,噴埋鼻都係去到20-30%
我問醫生係咪有得test致敏源,佢話係有
不過九成九香港人都係塵蟎,空氣污染之類
知道左都係避唔到,除非日日帶口罩(的確呢排我係有改善)
問左幾個專科都係咁答
有個直頭話冇得完全醫好,想好返的外國就得

出街帶口罩有改善
係返到屋企又打 平平換床單換得好密
訓醒果下最慘 一定流半個鐘先再訓得返
揚下被 比小小痛風吹都會狂打黑痴

依家一發作逼自己做運動，真係可以即刻舒緩到

鹽水洗鼻+噴類固醇

睇緊專科
不過未見改善

原來唔係得我係咁

有時 一開始係塞緊，用鼻抖唔到氣
但一做運動 唔知係咪血液循環緊 慢慢慢慢就抖到
做一陣就冇再塞

鼻敏感吞念XX既葛根湯一流，一包唔夠兩包。唔使沖水，放口再飲水效果最好。

我鼻敏感一定會旁身兩包隨時用。

我廿幾年鼻敏感係唔理天氣每日由早塞到晚，之後去睇醫生開左噴鼻類固醇，每日一次，好轉就控制越用越少，兩日一次，一1星期一次。 持續約一年幾，而家可以話斷尾，通常唔會敏感鼻塞，最多轉天氣或者朝早起身有時會敏感。

我本身隨左鼻敏感仲係成身敏感，皮膚經常無啦啦出風疹，而且非常惹蚊，同一個場人人唔釘就係釘我，而且一釘就一達達。 呢D問題而家都未解決。

Me too
都唔知係中咗招定鼻敏感
如果有徵狀就要睇醫生
日日睇醫生都唔掂

跑步可以斷尾

係咁流鼻水 又眼敏感 痕到仆街

練長跑
一星期搵3日跑4-5公里

一轉天氣就會自動流鼻水
唯有都係照睇醫生 食藥好番

一起身打200個黑痴

由細到大都鼻敏感(我)
偏偏又係呢個非常時期同時勢先黎

呢兩日起身瘋狂打乞嚏，長期鼻塞，仲以為作病，屌佢老味
咁情況即係過兩日無事

呢排嚴重鼻敏感
搞到對眼都結膜炎

好辛苦
一訓低就鼻塞
難得終於訓得著又會塞醒
起碼要瘋狂打乞嗤同流鼻水先訓得返
搞到訓得好差 全日都好攰
好想切左個鼻佢

好想切左個鼻佢超級認同！
全日打乞嗤+流鼻水！注意係「水」，係會無啦啦滴落嚟咁！
之後對眼勁痕同埋好重，成個人冇曬精神
之後鼻水又會倒流落喉嚨到...搞到會口臭
出街戴口罩仲慘，幾分鐘要呻幾下⋯⋯

每次鼻敏感發作就諗：點解個天要咁對我

頂 一樣經常想切左個鼻佢
近排真係鼻敏感勁左
可能係早排潮濕屋企多左霉菌

我又係咁 睇左兩次醫生 冇咩好轉
要定時噴野先通返
唔噴野 半夜會塞醒
好似窒息咁